請問醫謢有冇「ot錢」？

幾多億都照俾

黑警OT段鐘雙計，醫護就得幾塊餅？

正一仆街政府

有的

一dd 護士通常有，專職醫護and 其他supporting 既未必有

大撚把
[不過好多表示情願要休息都唔要錢

有，但始終人都係要休息，唔係人手少一個就無一個

原本有舊錢叫SHS for冬季流感
2月開始cut撚哂

利申： 專職醫療人員

睇部門&老細，有啲比錢，有啲比返鐘，有啲得個桔🍊

正常OT都會補鐘，唔會補錢。除非HA出左d scheme係畀你自願OT補錢。

不過唔同部門唔同做法，有d部門補得好足，有d部門閪d就可能d下屬蝕底d。

依加唔會為左OT錢而再做多幾個鐘

醫護ot係行黎行去係咁做野…
唉，唔講

為左幾百去照顧d仆街藍絲武肺？師兄你會唔會

肺炎shs20%喎，仲winter surge?